通常幾耐換一次床單？

？

一個星期

兩個星期

一個月一次

一年一次

唔記得咗對上一次幾耐之前

半日

枕頭袋 3個月

床單 對上一次搬入黎果陣 2年

被 無洗過

枕頭袋一星期
床單兩星期換一次

乜真係有人用床單架

換？你係講掉咗佢買過？洗吓佢唔得咩？

夠鐘食藥

有濕疹 一個禮拜一次

我細佬瞓碌架床上格
好似年廿八大掃除先會換一次

一個月

10日 枕頭套就3日換一次

1~2星期

屌 我最少一個月先換 大家好乾淨

瞓到香為止

覺得污糟先換，起碼三個月

有精有閪水都唔想理

一個月換一次，一兩個星期吸一次塵蟎，感覺上有吸開塵蟎其實唔洗換床單

扑完野就換 利申未扑過